黎緊畢業禮 有同學做狗 點玩好？

黎緊master畢業，有同學做女狗察
你地話點同佢慶祝好

仲洗諗，幫佢單機過畢業典禮

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

TG煙花連放 賀佢一鋪勁嘅
幫佢早d適應TG 如果完事佢唔多謝你 你都可以同佢絕交 咁冇家教

後台中出一次
完咗再中出一次

男人婆 不了

無有人諗頭

佢上台個陣大大聲幫佢講職業
之後如果你個班畢業生夠黃/神早講好個下hur鳩佢 落佢面

大大聲恭喜

當然係揾老豆搵仔